#梁凱寧 蔡思貝 賴慰玲 陳自瑤 譚嘉儀 王敏奕 18-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

劉佩玥 : 簡幗儀
王敏奕 : 吳嘉熙@SG
陳潔玲 : 朱茵
麥美恩 : 姚子羚
張沛樂 : 陳自瑤
湯洛雯 : 賴慰玲
梁嘉琪 : 譚嘉儀(模)
陳敏 : 朱智賢
梁凱寧 : 蔡思貝

甲組第十輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第十一輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-11-4 12am-10pm

(10)劉佩玥vs簡幗儀(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-4 12:02am-10:02pm

(4)王敏奕vs吳嘉熙@SG(16)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

自錯梁凱寧自慰返出去先

2018-11-4 12:04am-10:04pm

(13)陳潔玲vs朱茵(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-4 12:06am-10:06pm

(12)麥美恩vs姚子羚(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-4 12:08am-10:08pm

(6)張沛樂vs陳自瑤(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-4 12:10am-10:10pm

(1)湯洛雯vs賴慰玲(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-4 12:12am-10:12pm

(17)梁嘉琪vs譚嘉儀(模)(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-4 12:14am-10:14pm

(15)陳敏vs朱智賢(3)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-4 12:16am-10:16pm

(18)梁凱寧vs蔡思貝(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪甲組賽程

12.

2018-11-11

譚嘉儀(模) : 陳敏
朱茵 : 湯洛雯
姚子羚 : 劉佩玥
賴慰玲 : 王敏奕
陳自瑤 : 吳嘉熙@SG
簡幗儀 : 陳潔玲
梁凱寧 : 梁嘉琪
蔡思貝 : 麥美恩
朱智賢 : 張沛樂

13.

2018-11-25

王敏奕 : 陳自瑤
陳潔玲 : 賴慰玲
麥美恩 : 梁凱寧
張沛樂 : 譚嘉儀(模)
吳嘉熙@SG : 朱茵
湯洛雯 : 朱智賢
梁嘉琪 : 姚子羚
陳敏 : 簡幗儀
劉佩玥 : 蔡思貝

14.

2018-12-2

梁凱寧 : 張沛樂
姚子羚 : 王敏奕
賴慰玲 : 麥美恩
陳自瑤 : 朱茵
梁嘉琪 : 劉佩玥
譚嘉儀(模) : 吳嘉熙@SG
簡幗儀 : 湯洛雯
蔡思貝 : 陳敏
朱智賢 : 陳潔玲

15.

2018-12-9

王敏奕 : 朱智賢
陳潔玲 : 譚嘉儀(模)
麥美恩 : 梁嘉琪
張沛樂 : 蔡思貝
吳嘉熙@SG : 簡幗儀
朱茵 : 賴慰玲
陳敏 : 姚子羚
劉佩玥 : 梁凱寧
湯洛雯 : 陳自瑤

16.

2018-12-16

姚子羚 : 張沛樂
賴慰玲 : 陳自瑤
譚嘉儀(模) : 王敏奕
簡幗儀 : 朱茵
梁嘉琪 : 陳潔玲
梁凱寧 : 陳敏
蔡思貝 : 湯洛雯
朱智賢 : 吳嘉熙@SG
劉佩玥 : 麥美恩

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

驚你地比賽日果陣喺連登睇唔到我地出post
所以開呢個TG,係for有比賽果陣我地會再share個post出去
等多人投到

。。。。。。。。。。。。。

我唔講啦 你睇多次先唔該

係每兩分鐘開賽一場
唔係完場
即係1200 1202 1204咁樣
同埋我地有寫住左12am-10pm

近排咁多人質疑你個賽制😰